飯堂老闆有話兒

估唔到大家咁支持老闆
今日第一日試業
就已經有咁多手足支持
有咩做得唔好
希望大家可以多多包涵
今日既已經賣晒啦
希望我地可以同大家行到尾
今日既收益扣除成本想捐畀周同學
有無手足知道有咩途徑
或者比星火
最後
五大訴求
缺一不可

名：Librarian
地址：鴻圖道70號利安工業大廈12樓D
Ig：
Fb：
Tg：irwin0616
Tel：6373 7922
開放時間：10:00a.m - 9:00p.m
*八點後會留返比小朋友做飯堂
*另外學生証半價

[代post]飯堂老闆 之前有中一學生話得返三蚊上黎食飯

老闆好野！

自推十連先

9

8

7

6

5

4

3

2

1

請繼續大大力懲罰老闆

推到比多啲手足知

五大訴求
缺一不可

推完再推

琴日打去， 佢話星期五先開
點解咁快有得食既？

因為今日係試業呀
希望手足之後多多支持

推

g持

老闆呢

掂呀老闆！

老闆生意興隆

聽日一定要教訓下

加油老細

老闆加油!!!

推推推！

踩爆飯堂！

齊齊塞爆飯堂

push

Push加油老闆，經過一次會過嚟

大家支持老闆
一齊渡過難關

希望可以推到上熱門

有無手足知可以點幫到周同學

幫推，經過會幫襯

周同學家人好似想低調處理

咁樣呀

推！

支持老闆
經開個頭一定到

大大力推